蔣麗云條撚樣下屆立法選舉會唔可以放過佢

一定要佢票債票償
夾錢搵個巴打去扮建制派參選𠝹鳩佢票有冇得諗